睇住阿妓踢波真係得啖笑

最近睇多左幾場阿妓
發覺佢地永遠都係on99向後猜
依家水晶宮贏緊粒都仲同你逼
你就on99咁左右邊落到底又傳返個波去中間
你燒味都可能有機會

痴撚線 啱啱成班人係中間等斬
bellerin又cup返出嚟

2粒了

唔知成班踢乜春 輸緊球仲慢慢嚟
依家輸多粒

Pen

12m

4:0完啦 阿呢隊垃圾

電叻冇得再帶歡笑比大家了

Bellerin又係咁 有無腦架 銀河唯一出埋仲係咁踢
係咪唔識傳中

我拖真係最識波 簡簡單單咪算